東京六日五夜行程求建議

DAY1:晚機

DAY2:花園神社 > 御園 > 北参道 > 明治神宫 > 代代木公園 > 竹下通 > (表參道) > 澀谷

DAY3:淺草寺 > 淺草神社 > (AMUSE MUSEUM) > 吾妻橋 > 晴空塔 ＞上野公園 上野動物園

DAY4:築地 >六本木之丘 > 銀座

DAY5:東京鐵塔 > 大江戶溫泉物語 > 台場海濱公園 >富士電視台
吉祥寺 ＞ 井之頭恩賜公園 > 三鷹美術館

DAY6:早機

毒撚第一次去日本自由行, 好多野都唔識
搵左幾日資料暫時group左幾日行程出黎，各位巴絲幫下眼

無乜意見，都係大路行程。
獨遊？第一次去日本？

Day5有機會行唔曬

明治神宮維修緊 成塊布擋住 睇唔到入面
不過都照有得求籤 買紀念品 等等

夜機去早機返好徙時間

Day5好似太趕
台場都夠一日

你住邊先？

第一次去東京

吓 行唔到入去？11月會唔會維修完

Day5諗唔到去邊 就上網睇人推薦既行程plan咋

係呀 廉航貪平

台場值得一去？ 因為都唔知去唔去好 plan住先

新宿御苑前

如果最尾個日沒酒店訓,可以去大江戶溫泉浸溫泉
之後3:50 有車去機場,之後早機番

留夜晚行台場, 日頭行其他點

day4同5可以轉一轉
築地之後去台場順路小小

Book左酒店了

Ou?

捷星

DAY3 動物園4 5點就收

東京既話 有邊間食蟹好食
我老豆唔想食蟹道樂

我覺得台場好悶